csl完約 求iphone + Apple Watch plan

iPhone 8 + Apple Watch 3
Xs 都 ok

請出招